# Le Grand Manger

![Build Status](https://gitlab.com/pages/plain-html/badges/master/build.svg)

Site web du projet Le Grand Manger


## TODO

- _(? pas forcement une bonne idée)_ Mettre la partie logo Le Grand Manger seule en pj pour le titre? Comme en pj 
- ~~Justifier le corps de texte~~
- ~~Ajouter le logo borne en bas en page~~
- Mettre les logos FB / Instagram / Linkedin et un lien hypertexte qui redirige 
- ~~Le lien pour l’adhésion n’est plus le bon - c’est celui de l’asso / je pense que ce n’est peut-être pas nécessaire de mettre un lien pour les parts sociales comme c’est bien d’échanger en amont~~
